###### Приложение должно реализовывать следующие функциональные требования: 
- Просмотр списка специальностей 
- Просмотр списка работников, работающих по выбранной специальности. 
- Выводится имя, фамилия и возраст работника. 
- Просмотр детальной информации о работнике. 
- Выводится имя, фамилия, дата рождения, возраст, специальность. 
- Приложение должно получить данные по сети. Сохранить их в БД
- Имя и фамилия отображаются с заглавной буквы. 
- В случае отсутствия даты, показывать прочерк « « 

######  Данные о работниках и специальностях находятся по этому адресу:
https://gist.githubusercontent.com/postflow/cd6a8edddc2f40b5d101f754c01c7182/raw/c089cf21da459f7c513589f8e25ea5eb132995f8/testapi.json

###### Для решения задания использовались следующие библиотеки:
- Moxy
- RxJava 2
- Dager 2
- Realm
- Retrofit 2
- Picasso